email出片

佢執陰係九一分界嚟？

好似燒山

弱智先信 都估到會講乜鳩童年陰影 博同情 合理化自己行為 係電話叫你用筆插系 對家點知你有無做之下都照做 可能真係弱智

屌你老母啦 合理化自己私刑

真心
今次第一次睇清楚佢個樣
原來係肥婆一個仲要有少少醜。。。
點解會咁多人鍾意。。。

其實你地玩鳩個傻仔唔緊要 點解要直播話哂俾全世界聽 唔識靜雞雞？一句講哂自己攞黎

其實佢以前瘦嘅時候係正嘅

係香港地夠淫就得
佢同miss pun都好撚樣衰
要睇咸相大把好撚過佢地
仲要lin都唔露
香港男好撚廢

個肥婆係咪傻撚左 miss pun咁樣霸凌一個弱智人士同佢自己經歷既霸凌人士有咩分別 姐係自己俾人咁樣對侍就代表可以合理化自己既行為？

好心潛水啦，潛返幾個月已經冇乜人理，到時低調出返嚟9up咪得，係都唔肯認巢，真係呢

屌點解甘撚肥都會有人中意

好撚嘔心

本來都無人再講
又衝出黎翻閹
害佢定幫佢自己諗啦
女人真係好撚惡毒

其實佢個樣減咗肥應該OK

因為佢地淫得黎算高學歷，政治上又高調
同一般既淫底白痴MK妹唔同

出現了

香港豬扒妹